四名港人於菲律賓藏毒罪成，檢控人員表示有意就製毒罪上訴

【Now新聞台】四名港人於菲律賓藏毒罪成，被判終身監禁，而製毒罪名不成立，當地檢控人員表示有意就製毒罪上訴。

菲律賓媒體《馬尼拉公報》引述當地高級助理檢察官表示，四名港人於漁船上被捕時，警方同時在船上搜出可以製毒的機器。控方專家證人在庭上表明，有關工具唯一用途是製作冰毒，辯方亦無法證明為何有關工具出現在船上，但法庭以機器當時沒有運作為由，判被告製毒罪不成立。控方憂慮此案會成為日後同類案件脫罪的理由，正就案件尋求法律意見。

777呢？去左邊

其實單野應該入製毒啦 而唔係藏毒

同時告呀

有關工具唯一用途是製作冰毒

幫腥港每人150人家庭團聚
4個香港人？ 收皮啦

都判左終生仲上訴？

製毒有可能會死刑?

想判埋死刑
反正都睇穿你港共政府可以當狗咁撚都唔反抗

製毒罪好似死刑重過藏毒罪好多

一日唔死

如果俾人知係插贓就死

死左就一了百了

都有諗過係咪想判佢地死刑 但好似之前已經廢左 但話個總統想恢復返

菲律賓想要逼死佢地

擺明由才子話菲律賓係奴隸國開始，再到旅遊巴事件，個總統笑笑口。根本菲律賓就同香港關係好差

快刀斬亂麻，死左一了百了無得追究

睇賓賓撚鳩港共真係好爽

再嘈就唔俾賓妹黎香港做嘢，睇下啲老母撐邊個？

prison break
後面好想快d整死個大佬 結案攪掂

又話有片證明唔係同一個背囊搵到毒既？

垃圾港共真香港人有事就橋埋對手乜都唔理

以前做殖民地肥彭都出手
而家 d 所謂“自己人“直頭理撚得你

唔好介意，咁蠢抵死

要滅口了

收皮啦連登臭串乞衣—EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 : 儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
”我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 “

臭串想反追擊但話左自己係on9仔

垃圾乞衣仔你上水未？